有無人中意巨蟹女仔

我好中意你掛住你呀， 俊輝！

鐘意巨蟹仔

俊輝=女仔

hehe

好鐘意 係好鐘意呀
好掛住你呀